7299集氣區

金價大家點睇？

睇上 2000, 我 8.99 入左D 7299